霉雨紛紛 如風的眼淚輕罩路人

誰伴我找到往日的溫暖

ON99- -

慘 無人理

學你